Herman Yeung 條L樣聽日又準備直播

各位準備好未

佢老婆極樣衰

圖呢

Lm睇佢又block人 block到手軟

佢好好人唔講政治

幫到好多人

比黃絲好喎單講教書

唔會收收埋埋

搵唔番張圖

hi herman

其實已經冇人理佢
原本冇人知佢直播

講事實者

有幾多黃絲會分享呀

英文黃就有芬尼 中文有蕭生

我中立既 中英數都學

垃圾藍絲herman yeung

佢就擺明唔係中立
Youtube 好似仲有個叫賭sir嘅都係叫herman 教數

有睇賭sir 賭sir娛樂性

人地義務冇必要慢慢教

係herman先成個課程慢慢教好癲

有時黃藍都要吸收人知識先會增長

佢係有料又願分享

大把所謂黃都先收錢再補習啦

仲有Mathman 仲有好多其他選擇
總之herman yeung 死藍絲

屌叫你吸晒佢d知識者咪咁中二病啦

大陸人都識去外國留學吸人技術啦

CE上過一期 a maths
教埋d低b技巧

見到你話吳亦凡係品味同張靚穎好靚就知可以end topic

藍屍yeung

條友扮蕭生fan嘅五毛

凡凡英文好勁 值得學
靚穎唱功好勁
我見勁就學冇分黃藍
何況凡凡都五毛話加拿大籍唔愛國

算啦
呢啲L屌都係要搵食，又佢
依家真係做實事都唔會係連登講
連登都係用黎po下膠嘢

你好煩，個個po都吹捧蕭山

條友之前考ECON定唔知BAFS 考完唔敢同人講咩grade仲好意思教人